繼切生日蛋糕之後 有人喺示威路障前影結婚相

匿名舉報佢

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

what the fuck

所以話港豬真係無腦

瘋狂

無阻人就算啦

正一傻閪

我覺得唔阻到人咪得
都係一個時代既見證黎
調返轉諗
如果佢係support 又點會係到影

不過蛋糕個係人地靈堂前
係好唔尊重

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

路障本身冇咩象徵意義

又唔係太子，唔算離譜啦

呢啲冷處理啦

加啲速龍做 background

We are not a background ar!

POPO自爆?

冷處理啦
出面藍水炮射清真寺又唔見你地煲大屌黑警

暫時唔理
拉

拉尻佢啦

自己上youtube search

Evening sir

We are in operation ar!
我都識打啦我係咪又係Popo自爆？

咁多人冇睇過條片？

咁可能個新人想要亂世佳人theme 呢

唔割

應該都係
日日咁多野睇

見到我會企定係個攝影師面前唔郁

不過如果有手足拉開我，我都會接受

咁佢睇落又冇阻到人
而且又唔係係太子依類敏感地方
我覺得唔洗特登擺出黎講
話唔定係手足呢

條路比你買起左？

屌你老母臭系

阻唔到人
又冇disrespect anyone既咪由佢啦
隨時比狗捉可以喺狗屋注冊添

推

邊個話佢係示威者？

影咪影囉 有乜撚野問題

祝福手足

呢單唔係咁過份啫, 當佢幫手做rb囉冇壞既

可接受

咪理

拉

阻到你啲咩?

邊個嚟？有無人識佢

一間國難又出黎

蠢到咁 你兩個都係味撚生仔吧

得呀 你想係個度影車頭相都得

做乜尻？

可接受 冇阻人 非太子

nothing wrong lor

冷處理 有tg做背景應該更迷幻

由尻佢啦
乜尻都理
你係咪好得閒

南亞仔你都冇睇過條片

是撚但啦呢單

至少人地都係黃啦 無影響咪由佢

請對準政權

懶獨特 話知佢

其實條片都好耐之前

今晚返去唔好戴套呀
呢濟有排玩
分分鐘趕得切喺到生仔添呀
好彩嘅喺到做埋忌
可喜可賀
有福氣呀

今日都見到
咁講真人地一世人一次
可能大半年前都訂左今日

奶屎咪L 喊就得喇

由得佢畀人拉等D POPO同佢老婆提早洞房

放過人啦

冇人想知 呢啲野唔理就算

玩撚夠未

講真就唔係幾好
又覺得好有feel 亂世佳人

人地係記錄+紀念結婚時嘅香港真實環境
使唔使披麻帶孝行禮先合你心意呀？

又無阻到人，有咩問題

一句講曬 不割

痴撚線

矯枉過正

問題唔大
拉

We are working ar
We are not playing ar
有聲

冷處理

拉

接受到

消費義士 消費成場運動黎打卡
點會無問題？

屌 做咗真心膠

可以冷處理

既然大家對呢啲事無意見,我下次去rb面前搞homo sex亂交派對

無所謂喎路障大撚晒？

由佢啦 又唔係起太子靈堂

冷處理
佢地一定係手足黎

真 開party了

笑左 自拍證明自己暴動

人哋可能咁啱今日結婚 順便落車影下相

坐咗幾耐

又亂世佳人？

一大堆p牌話無問題
4個月前既連登一定屌到陷家產
而家個連登好虛偽

遲d行過連擺個笑容都比人批鬥

千年難得一遇

屌你個閪做咩唔去警署門口影

我覺得無咩野

好酸

冷處理

有乜野問題

人肉路障你識條春

結婚係開心事，搵個代表抗爭嘅路障真係適合咩

真係on撚9 睇黑警打人都冇睇呢兩條on9咁嬲 人地就打生打死 你老母就影相

膠唔是咁玩的

好on9不過唔重要

唔好理佢啦

佢想打卡者

最好SHOW埋大頭出黎 自然有MON PO狗理佢

唔覺有問題 拉

We are not a background!
For u to take photo ar!

報警拉鳩佢啦

起碼好過太子個單

唔覺有問題

影咪影囉條路又唔係你
不過請對情侶注意安全

無嘢需要跟進

我覺得冇咩野
不割

冇乜好推

咪係，上次重點係靈堂，
就算係 RB 前切蛋糕有乜問題

但一個ok 之後個個又跟住
你知港豬最叻跟風
我唔太同意有其他人用令一種心情/唔係抗爭緊

好撚柒證明你冇留意幾個月發生嘅野

可能佢係警嫂呢

無問題話
如果唔係同路人點會想係手足做既場景影結婚相
藍盲卜左今日影結婚相去唔到實屌鬼咁屌啦
手足先會理解手足做緊乜

切蛋糕係因為佢係祭壇隔離切

暴動罪證
係現場 拉得

唔係太子就冇野啦 不過好撚危險

格離街放tg 前線打生打死 上個月有中學生中槍 唔知幾多人離世
佢地結婚相消費運動你班左膠話無問題？

祝你年年有今日

如果光復煲底果日
求婚ok唔ok?

有乜問題 拉

全部手足同你見證

有咩問題？

你見佢影相附近又唔係多人 我覺得可接受

Not free to deal with this
推清真寺先

ok la, 唔好鬥純潔

On9

太子唔俾你咁做係因為靈堂黎。呢個完全冇唔尊重既問題。

格離街放tg 前線打生打死 上個月有中學生中槍 唔知幾多人離世
佢地影結婚相消費運動都無問題？
影響成個運動風氣呀屌你老母

老老實實
兩個一齊經歷呢個夏天
經歷左咁多
我都想咁影

自己留野比人秋後

太子係靈堂先唔尊重
人地企果個位影都要攞命搏
冇阻到人自己負責返自己安全
冇咩問題喎

冇乜問題
幫手塞仲好

上次有靈堂姐

不論佢係咪我哋手足
冇影響我哋，冇唔尊重已故手足
衰啲講，就算有咩事都係佢哋自己攞嚟

所以唔使理
拉

又冇阻人
地點又冇問題
如果佢係支持既
想係人生重要時刻留個紀念
你咁就係屌緊同路人

如果佢地兩個都係前線手足，共生死左四個月，又好似唔係好大問題
只少唔係靈堂影

但係如果係港豬就…

屌你有聲笑死

You are brian problem

上次係因為靈堂做緊白事啫，洗唔洗乜都反一餐，會影得都係因為佢哋有出過嚟，想做個紀念啫又唔係阻住手足，有乜所謂

ok la, maybe they support that

或者咁諗，人地本身一早plan好今日影相，冇預過今日會發生咁既情況，人地都冇屌示威者阻到佢地影相啦，我地就無謂指責人喇...

小事

有無腦

有咩問題

百年好合

百年好合
樓主真on9

垃圾 有冇人起底

Noted with thanks
不推文

逆向思維諗
人哋本來可以開開心心結婚
但都選擇同香港人同仇敵愾

你鐘意係度擺幾圍囉，乜撚都屌
真係當正自己大台咩 on99

唔怕比人拉就得啦

啱呀不分不割
佢冇阻到人之餘仲可以幫手做rb
可能如果呢位新娘子今日唔係結婚
着返件黑衫就變咗前線絲打呢？

不過當然如果手續喺隔離打緊仗就唔好咁戇鳩啦

當佢地有份參與遊行囉
仆街講句 成輯相都係非法集結罪證黎
佢地一陣有藍絲fd就係咁先

上次係因為太子站慶生先離撚譜

你都幾玻璃心 你問問題 我答問題 都可以叫多嗲

起底篤灰正on9

是9但喇 唔好再推

只是 戇膠

現場拍撚哂手wo，你條撚樣睇直播定乜撚野呀？

無言

影張亂世佳人比自己姐 又唔係好似其他model咁消費社運作商業目的
如果冇阻到人 有咩問題? 去得路障都知係自己友啦 係藍屍點會?

的確係 咁佢又唔係 係靈堂影同食蛋糕
又冇係成班手足面前影
咁當佢地都係RB一部份算啦

Focus 返清真寺好過
頭香港大撚把
唔理了

廢post 不推文回覆

冷處理 人又好鬼又好 大家一齊拉

後果自負

不接受亦不篤灰

唔係太子就算啦，太子同831有關，今次唔一樣

請各位巴絲搞清楚來龍去脈先好吊

你有冇諗過人哋今日結婚, 接新娘/去飲新抱茶/去酒店擺酒中途遇到RB, 搞到要落車行路, 人哋都未吊你RB阻路, 可能搞到今晚個婚宴可能冇人嚟, 甚至要取消, 路過RB影幾張相見證於亂世中結婚, 未必係專程開車過嚟打卡, 咁你覺得佢哋真係咁PK, 好唔尊重成個運動, 咁值得各位扯火上心嗎?

RB係抗爭象徵, 如果佢係藍就一定唔會影, 只會覺得礙眼, 佢係黃先會覺得有意義去影相, RB又唔係太子, 各位請勿苦行教條主義上身

你咪當有藍絲搞串個場 咪理

問題不大，影響唔到成件事你就由得人啦

上次係因為唔尊重死者被人鬧
今次真係冇咩問題

影張相做紀念姐，話晒都係個劃時代嘅見證。

衰D諗你咪當佢做人肉RB 囉，佢又唔係阻到我地。

同埋會咁影都唔會係藍絲啦，分分鐘係自己友。

人地去轉歐洲影又話人地淨係識得享樂港豬
留係度又冇阻人仲想點
起碼人地有上街
連登冷氣五毛出左房門口未？

冇影響到人，附近冇手足，地點唔係靈堂睇到同切蛋糕分別未，拉

點睇

屌你老母

冷你老母處理支那閪

攝影角度有tear gas個畫面一定靚啲

依d唔好浪費時間 垃圾

唔係靈堂，尚可。

最緊要班狗衝前既時候唔好要手足救或者阻到人退就ok 自己take返比人拉個risk

agger
呢個POST發生咩事

On9告佢非法集結啦

睇到你呢句笑到仆街

收啦五毛

做乜鳩姐你

低調處理呀你老母閪

等人爆料

咁姐係俾定唔俾人影相係五毛
你睇上面啲留言幾乎一面倒撐人影結婚相

唔使咁惡嘅，我又真係唔知冷處理係支那用詞

睇到第二版終於見到人話

佢哋都唔係示威者

好奇怪點解 LIHKG 同 twitter 啲人反應會差咁遠

上次係悼念會 就唔得姐
今次係遊行 有咩問題？

呢啲就算啦 亂世結婚

原來係咁

上次生日蛋糕都分化到，而家咪做多次啦

人肉RBon99，btw唔好推咁痕，廢事又好似上次個蛋糕咁霸左半個熱門

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

衝出黎俾人blk會開心啲？
縮番入你老母個臭閪單機啦

今日放監？

拉 唔想知

屌佢地又比人話分化嫁啦

拉， 性質唔同

佢自己做第二層rb

以表示同香港呢個家結婚體現呢位小姐有幾愛香港
甘願用肉體成為保護其他人既rb

respect

SO? 有咩好嬲??
大把其他戰線做, 你聲討佢地有咩幫助?

有咩問題 人哋結婚都出嚟遊行
分化撚收皮

人生大事都專登落黎行 留返張相紀念唔過份啦 又無唔尊重阻到人 覺得無問題喎

今日見rb搞到塞住咗架婚車，我估佢哋係焗住塞車，去唔到個婚禮。。。

唔覺得有咩問題喎

佢有事咪救佢
將自己置於危險地方打卡
冇必要連累其他勇武手足
自己承擔後果

推 認同
唔好成日鬧啦

可以啊
下次結婚記得喺蓄龍前面影
呀媽話好意頭

high five
我覺得咁影無問題wor

下有咩問題 唔比係勇武巴絲結婚既？又冇阻到人